[gaming laptop]razer blade14 定 Msi GS43 phantom

絲打我想買部又薄又輕既gaming laptop
我成日會帶出街做下photopshop autocad等等
所以唔想個mon好大又重
所以14寸我覺得差唔多
15寸有少少接受唔到
平時會打下LOL PS4
唔知呢兩部PUBG玩唔玩到？
個人真係好中意razer blade 14個外型 好靚 又輕薄
除左呢兩個仲有冇其他推介

跪求巴打們

早幾日買左RAZER BLADE，玩到PUBG
兩部都唔同價位，要輕薄咪RAZER，但貴

無限筆直
但聽講razer blade好易壞
如果買巴打你覺得 256GB夠唔夠用？

我就買左512 差少少多成倍
電子野易唔易壞我覺得睇USER 多

blade 14過來人，打機拎出街係好方便
不過記得搵野托起個patpat比佢兩把風扇抽風，因為blade打機好熱情

另一樣係，有傳4,5月換款，14版個樣唔變但用15吋mon，相信cpu都會上8系6核i7

alienware 13相對地細部d但係打機散熱好好多
當然如果blade每次只玩個零鐘應該無乜大不了

巴打，BLADE 14底果兩把FANS 係吸氣入機定吹風出機？

底一定係吸風，blade 14出風同macbook pro一樣，係keyboard同但mon之間但接口出風，同埋靠金屬外殼散熱，所以用上去會比其他機辣手

易唔易壞睇人點用，但事實razer保養分分鐘衰過acer

THANKS，咁即係唔放得係大脾打機

利申，razer fandog，mousepad keyboard mouse laptop soundbar headphone headset都係用razer

買塊風扇散熱板咪得

利申 RAZER FANDOG：MOUSE KEYBOARD PS4大制都係RAZER

我諗正常打機都唔會訓係張床到打掛
最多煲劇會放係大脾
所以辣大脾應該唔係咩問題

香港買寄去英國洗唔洗加稅
我見香港上網買18550
英國上網買1999.99換翻港幣成2萬2

主要係怕BLOCK左個入風位

你要幾時買? 等埋新款先唔好咩

仲有blade 14有full hd同4k版本
full hd 1920x1080 霧面 , 4k 3820x2160 觸控屏但反光

呢一個選項要自己取舍, 用唔著後者無論加錢

另外你講UK store要成22000 真係無計
最平一定係US store, 16xxx
香港就18599

保養可以跨國

唔打機無傷打雅, 不過千其唔好放係棉被上面用, 勁焗

新款只會更貴 同埋我真係頂唔撚順我部notebook
i3 core 慢到而家成日會冇啦啦熄機
開個word都load 10分鐘 photoshop更要半個鐘
上youtube煲個劇都會hand機
打lol完場要load成5分鐘先出到去

我發現唔打機果兩把風扇直頭唔轉的

最慘係我日日望住flatmate打pubg
佢部alienware好似嘲笑緊我咁
而我玩個sim3都lag

i3 仲打機，掉撚左去啦

已經用左6年 真係拎出街都比人笑
求左老豆好耐先比我換
但佢問我想買咩牌子 我都唔敢同佢講想買razer
諗住比一萬幾左右 淨低我自己貼錢

洗屋企人錢就唔好買RAZER 咁奢侈喇
當我地冇講過啦